「人生的每一天都浪費不起：別想太多，做了再說」

1

因為思考總是輕鬆容易，但付諸行動需要勇氣及力氣。
與其自己想太多，為何不先做了再說？
別把時間浪費在自己的猶豫不決、別把時間浪費在沒人觀看的內心小劇場，人生不過就是3萬天，而我們每一天都浪費不起。
別想太多，做了再說。

2
假如你可以真係唔再考慮成功既可能性，而做左先算。

你會做d咩？

強姦

不要暗戀

知而行難

有無啲例子？一直想做而未的得起心肝既野？